高普 vs 哥帥。 哥帥輸左

高普足足多5分

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

撐香港 撐哥狗 我反哥狗都焗撐

撐利記 反警暴！

代利迷覆

屌你老母咪燈啦

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

哥狗一早回塘